whatsapp 畫畫谷(新開)

最近新開的畫畫谷如有興趣可以填吓下面個表
可能有啲長 希望唔好介意

推

Tg ok?

想學畫畫入得？零技巧 岩岩買咗支apple pencil返黎畫